data = {"14853": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14853", "dagur": "2015-03-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14853", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) fyrir Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feinstarfa erlendis. Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. Helgi Hj\u00f6rvar og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir voru fjarverandi og Vigd\u00eds bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14852": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14852", "dagur": "2015-03-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14852", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n Gunnarsson, \u00c1smundur Fri\u00f0riksson, Kristj\u00e1n L. Moller og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi vi\u00f0 afgrei\u00f0slu m\u00e1lsins.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14851": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14851", "dagur": "2015-03-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14851", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir og J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14173": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14173", "dagur": "2014-10-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14173", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:35 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14912": {"dagur": "2015-04-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14912", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14913": {"dagur": "2015-04-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14913", "timi": "08:45", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14675": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14675", "dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14675", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:45 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:45 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH) fyrir Katr\u00ednu J\u00fal\u00edusd\u00f3ttur (KaJ\u00fal), kl. 09:55 ", "Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) fyrir Svand\u00edsi Svavarsd\u00f3ttur (SSv), kl. 09:45 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:45 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:45 ", "", "El\u00edn Hirst var fjarverandi vegna veikinda.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.", "Haraldur Einarsson v\u00e9k af fundi kl. 10:55.<br><br>"], "timi": "09:45"}, "14674": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14674", "dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14674", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:51 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:04 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir og Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll. Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson var fjarverandi. Gu\u00f0bjartur Hannesson v\u00e9k af fundi kl. 09:50 vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14671": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14671", "dagur": "2015-02-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14671", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14670": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14670", "dagur": "2015-02-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14670", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:55 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:50 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14075": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14075", "dagur": "2014-09-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14075", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:36 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:46 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:33 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:33 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai v\u00e9k af fundi kl. 10:29.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14074": {"dagur": "2014-09-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14074", "timi": "13:00", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "14980": {"dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14980", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}}, "14983": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14983", "dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14983", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 08:45 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 11:10 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14982": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14982", "dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14982", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:22 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 13:19 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 13:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 13:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 13:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 13:00 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi. Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 13:45 og t\u00f3k Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson \u00fe\u00e1 vi\u00f0 fundarstj\u00f3rn. Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir kom til baka kl. 16:06 og t\u00f3k vi\u00f0 fundarstj\u00f3rn. Haraldur Benediktsson v\u00e9k af fundi kl. 15:16 og kom til baka<br><br>"], "timi": "13:00"}, "14984": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14984", "dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14984", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 13:02 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 13:09 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 13:02 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:42 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 13:02 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 13:02 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "13:02"}, "14987": {"dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14987", "timi": "13:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14988": {"dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14988", "timi": "13:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14854": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14854", "dagur": "2015-03-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14854", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:16 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:32 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:16 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:16 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:16 ", "", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og El\u00edn Hirst voru fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "09:15"}, "14925": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14925", "dagur": "2015-04-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14925", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:41 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:51 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:34 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson og Sigr\u00ed\u00f0ur Ingibj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u a\u00f0 \u00feau yr\u00f0u sein. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:04 vegna \u00feingflokksformannafundar.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14923": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14923", "dagur": "2015-04-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14923", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 17:10 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 17:10 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 17:10 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 17:10 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 17:10 ", "", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason voru fjarverandi.", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "17:10"}, "14910": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14910", "dagur": "2015-04-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14910", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:05 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:05 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:20 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:05 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi. El\u00edn Hirst bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. ", "", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason v\u00e9k af fundi kl. 09:45, Frosti Sigurj\u00f3nsson v\u00e9k af fundi kl. 10:45.", "", "Hl\u00e9 var gert \u00e1 fundi kl. 10:20-10:35.", "", "Heimir Skarph\u00e9\u00f0insson nefndarritari rita\u00f0i fundinn til kl. 10:30.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14350": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14350", "dagur": "2014-11-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14350", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:59 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:59 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:59 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 10:59 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Gu\u00f0laug \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 10:59 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 10:59 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Karl Gar\u00f0arsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "11:00"}, "14351": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14351", "dagur": "2014-11-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14351", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["El\u00edn Hirst (ElH) fyrir Gu\u00f0laug \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 09:05 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:08 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:05 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:08 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1) fyrir Katr\u00ednu Jakobsd\u00f3ttur (KJak), kl. 09:05 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi. Vilhj\u00e1lmur Bjarnason var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14353": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14353", "dagur": "2014-11-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14353", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 10:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "", "Helgi Hj\u00f6rvar v\u00e9k af fundi 10:20.", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. ", "Karl Gar\u00f0arsson, Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir og Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14354": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14354", "dagur": "2014-11-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14354", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:30 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson, Kristj\u00e1n L. Moller og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14355": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14355", "dagur": "2014-11-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14355", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:56 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:44 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:40 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14356": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14356", "dagur": "2014-11-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14356", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 08:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14357": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14357", "dagur": "2014-11-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14357", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:45 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:45 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:45 ", "Eyr\u00fan Ingibj\u00f6rg Sig\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir (EIS) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:50 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:52 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir Katr\u00ednu J\u00fal\u00edusd\u00f3ttur (KaJ\u00fal), kl. 09:45 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:45 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:45 ", "", ""], "timi": "09:45"}, "14358": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14358", "dagur": "2014-11-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14358", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 11:20 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 10:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:00 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG) fyrir P\u00e1l J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:00 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 11:21 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson var fjarverandi. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. Brynjar N\u00edelsson, Birgir \u00c1rmannsson og Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir viku af fundi nefndarinnar kl. 11.23.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14219": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14219", "dagur": "2014-10-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14219", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Svand\u00edsi Svavarsd\u00f3ttur (SSv), kl. 09:00 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:20 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson v\u00e9k af fundi kl. 9:40.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 10:20.", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rhallsson og El\u00edn Hirst h\u00f6f\u00f0u bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll.", "Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda.", "Helgi Hrafn Gunnarsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14218": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14218", "dagur": "2014-10-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14218", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:00 ", "Oddgeir \u00c1g\u00fast Ottesen (OddO) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14914": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14914", "dagur": "2015-04-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14914", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:05 og Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir kom \u00ed hennar sta\u00f0 kl. 10:09. Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir og Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir viku af fundi kl. 10:45. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 11:37.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14211": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14211", "dagur": "2014-10-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14211", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Oddgeir \u00c1g\u00fast Ottesen (OddO) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:00 ", "", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson v\u00e9k af fundi kl. 10.30 vegna annarra \u00feingstarfa.", "Helgi Hrafn Gunnarsson og Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir voru fjarverandi.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14210": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14210", "dagur": "2014-10-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14210", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:28 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:12 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:12 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Silju D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttur (SilG), kl. 09:12 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:12 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:12 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:12 ", "", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14212": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14212", "dagur": "2014-10-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14212", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:30 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 12:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 12:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Vilhj\u00e1lm Bjarnason (VilB), kl. 12:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 12:30 ", "Oddgeir \u00c1g\u00fast Ottesen (OddO) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 12:30 ", "", ""], "timi": "12:30"}, "14215": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14215", "dagur": "2014-10-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14215", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:58 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:29 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:06 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:06 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:12 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:25 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:06 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:10 ", "", "Sigurbj\u00f6rg B. Sveinsd\u00f3ttir, varama\u00f0ur Vigd\u00edsar Hauksd\u00f3ttur, var fjarverandi. Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:56 og kom \u00d3li Bj\u00f6rn K\u00e1rason \u00ed hennar sta\u00f0 \u00e1 sama t\u00edma. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson v\u00e9k af fundi kl. 11:04 og kom Helgi Hrafn Gunnarsson \u00ed hans sta\u00f0 \u00e1 sama t\u00edma. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af<br><br>"], "timi": "09:06"}, "14214": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14214", "dagur": "2014-10-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14214", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:50 ", "\u00c1lfhei\u00f0ur Ingad\u00f3ttir (\u00c1I) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "\u00d3li Bj\u00f6rn K\u00e1rason (\u00d3BK) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "", "Brynjar N\u00edelsson og \u00d3li Bjorn K\u00e1rason v\u00e9ku af fundi kl. 10.50. ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 11.00. ", "\u00c1lfhei\u00f0ur Ingad\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl 11.35.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14217": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14217", "dagur": "2014-10-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14217", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 10:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14216": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14216", "dagur": "2014-10-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14216", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:33 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14189": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14189", "dagur": "2014-10-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14189", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir \u00de\u00f3runni Egilsd\u00f3ttur (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "\u00c1lfhei\u00f0ur Ingad\u00f3ttir (\u00c1I) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "\u00d3li Bj\u00f6rn K\u00e1rason (\u00d3BK) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14188": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14188", "dagur": "2014-10-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14188", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:11 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:08 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:16 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:25 ", "Oddgeir \u00c1g\u00fast Ottesen (OddO) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:02 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:02 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:02 ", "", ""], "timi": "09:02"}, "14181": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14181", "dagur": "2014-10-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14181", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:33 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF) fyrir Harald Benediktsson (HarB), kl. 08:20 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:19 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:15 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:10 ", "Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir (SBS) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:02 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 08:16 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi. Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason kom \u00e1 fundinn kl. 10:03 og v\u00e9k Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson \u00fe\u00e1 af fundi. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 12:50.<br><br>"], "timi": "08:15"}, "14183": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14183", "dagur": "2014-10-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14183", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:42 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:23 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:19 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:42 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:42 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:42 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:43 ", "", "Sveinbj\u00f6rg B. Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir kom of seint vegna fundar hj\u00e1 efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir og Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9ku af fundi kl. 11:05 til a\u00f0 fara \u00e1 fund \u00feingflokksformanna. \u00c1smundur Einar Da\u00f0as<br><br>"], "timi": "09:42"}, "14185": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14185", "dagur": "2014-10-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14185", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:05 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:05 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 10:35 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:05 ", "", "\u00c1smunur Einar Da\u00f0ason, Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14184": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14184", "dagur": "2014-10-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14184", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir \u00de\u00f3runni Egilsd\u00f3ttur (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14186": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14186", "dagur": "2014-10-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14186", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rn Lev\u00ed Gunnarsson (BLG) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 11:03 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:07 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.", "Bj\u00f6rn Lev\u00ed Gunnarsson v\u00e9k af fundi \u00feegar Helgi Hrafn Gunnarsson kom kl. 11:03.", "Brynjar N\u00edelsson v\u00e9k af fundi kl. 11:03.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14492": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14492", "dagur": "2014-12-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14492", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 09:40 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:30 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14325": {"dagur": "2014-11-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14325", "timi": "12:00", "nefnd": {"id": "132", "nafn": "\u00cdslandsdeild Al\u00fej\u00f3\u00f0a\u00feingmannasambandsins"}}, "14324": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14324", "dagur": "2014-11-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14324", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:08 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:08 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:08 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:08 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:08 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:50 ", "", "Frosti Sigurj\u00f3nsson og Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14327": {"dagur": "2014-11-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14327", "timi": "13:00", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "14326": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14326", "dagur": "2014-11-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14326", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:40 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:40 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:40 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:45 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:40 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:40 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:16 ", "", ""], "timi": "08:40"}, "14428": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14428", "dagur": "2014-12-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14428", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) fyrir Sigr\u00fanu Magn\u00fasd\u00f3ttur (SigrM), kl. 11:50 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 11:50 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 11:50 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 11:50 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Brynjar N\u00edelsson, Karl Gar\u00f0arsson, Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "11:50"}, "14546": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14546", "dagur": "2015-01-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14546", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14329": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14329", "dagur": "2014-11-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14329", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14328": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14328", "dagur": "2014-11-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14328", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:45 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Helgi Hj\u00f6rvar og Karl Gar\u00f0arson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14459": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14459", "dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14459", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:07 ", "L\u00fa\u00f0v\u00edk Geirsson (LGeir), kl. 08:40 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 08:50 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 08:40 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var ve\u00f0urtepptur og fjarverandi af \u00feeim s\u00f6kum.", "El\u00edn Hirst var fjarverandi vegna veikinda.", "Birgir \u00c1rmannsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:40"}, "14697": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14697", "dagur": "2015-02-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14697", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:38 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:03 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:06 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 09:02 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:03 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:49 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:02 ", "", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson var fjarverandi. Halld\u00f3ra Mogensen v\u00e9k af fundi kl. 9:27. Frosti Sigurj\u00f3nsson v\u00e9k af fundi kl. 10:23.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14696": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14696", "dagur": "2015-02-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14696", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14758": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14758", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14758", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:00 ", "", "A\u00f0rir \u00fe\u00e1tttakendur: Ingela Nylund, \u00feingkona Socialdemokraterna, og Jan Ericson, \u00feingma\u00f0ur Moderaterna, og Katarina Stenmark fr\u00e1 Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0; Beinta Dam r\u00edkisendursko\u00f0andi, Reimund Langgaard, \u00feingma\u00f0ur Sambandsflokkurin, og Joen Magnus Rasmussen, \u00feingma\u00f0ur F\u00f3lkaflokkurin, fr\u00e1 F\u00e6reyjum; Michael Tetzschner<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14759": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14759", "dagur": "2015-03-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14759", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:40 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:40 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:40 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:44 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 08:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:40 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:40"}, "14754": {"dagur": "2015-03-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14754", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14699": {"dagur": "2015-02-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14699", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14751": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14751", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14751", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:25 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:17 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:17 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:17 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:20 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:17 ", "", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir og Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir voru veikar. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, var fjarverandi. Haraldur Benediktsson v\u00e9k af fundi kl. 10:33.<br><br>"], "timi": "09:17"}, "14752": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14752", "dagur": "2015-03-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14752", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:03 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:03 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:03 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:03 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson og Sigr\u00ed\u00f0ur Ingibj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:03"}, "14753": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14753", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14753", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:36 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 13:36 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 13:36 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 13:36 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 13:36 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var veik. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "14:00"}, "14490": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14490", "dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14490", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 14:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 14:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 14:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 14:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 14:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 14:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 14:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 14:30 ", "", ""], "timi": "14:30"}, "14820": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14820", "dagur": "2015-03-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14820", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", "Bj\u00d3 og SSv v\u00e9ku af fundi kl. 10.15.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14824": {"dagur": "2015-03-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14824", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "15038": {"dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15038", "timi": "15:15", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14520": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14520", "dagur": "2015-01-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14520", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:08 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:04 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:04 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1) fyrir Harald Benediktsson (HarB), kl. 09:04 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai og \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason voru fjarverandi. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson, Karl Gar\u00f0arsson og Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:00 og kom tilbaka kl. 12:00.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14441": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14441", "dagur": "2014-12-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14441", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:10 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:10 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 15:10 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 15:10 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 15:10 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 15:10 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 15:10 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 15:10 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 15:10 ", "", ""], "timi": "15:10"}, "15030": {"dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15030", "timi": "11:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "15036": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15036", "dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15036", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:16 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:16 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:16 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:33 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 10:15 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:16 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:16"}, "15037": {"dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15037", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "15035": {"dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15035", "timi": "15:00", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "14443": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14443", "dagur": "2014-12-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14443", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:09 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:11 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14138": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14138", "dagur": "2014-10-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14138", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:04 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 12:04 ", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 12:04 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein) fyrir \u00d3ttar Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 12:06 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 12:07 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 12:04 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 12:06 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 12:07 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:00"}, "14030": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14030", "dagur": "2014-09-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14030", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:25 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 08:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14037": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14037", "dagur": "2014-09-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14037", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 10:11 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:05 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:00 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson v\u00e9k af fundi kl. 11:10. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:58.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14036": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14036", "dagur": "2014-09-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14036", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:32 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:32 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:30 ", "\u00d6gmundur J\u00f3nasson (\u00d6J) fyrir Bjarkeyju Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 09:30 ", "", "Haraldur Benediktsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:00 til a\u00f0 fara \u00e1 fund \u00feingflokksformanna. Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:19 til a\u00f0 fara \u00e1 fund fors\u00e6tisnefndar. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson v\u00e9k af fundi kl. 11:22.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14038": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14038", "dagur": "2014-09-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14038", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:25 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:15 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:15 ", "Sigr\u00fan Gunnarsd\u00f3ttir (SigrG) fyrir Brynhildi P\u00e9tursd\u00f3ttur (BP), kl. 09:00 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Valger\u00f0i Gunnarsd\u00f3ttur (ValG), kl. 09:27 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:05 ", "\u00d6gmundur J\u00f3nasson (\u00d6J) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi. Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson v\u00e9k af fundi kl. 11:49. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 12:18 og kom til baka kl. 14:55. Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir og Sigr\u00fan Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9ku af fundi kl. 12:18.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14135": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14135", "dagur": "2014-10-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14135", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:49 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14136": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14136", "dagur": "2014-10-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14136", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:47 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:30 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:30 ", "", "El\u00edn Hirst haf\u00f0i bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll.", "Birgir \u00c1rmannsson v\u00e9k af fundi kl. 10:17.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14137": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14137", "dagur": "2014-10-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14137", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Brynjar N\u00edelsson, Karl Gar\u00f0arsson og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll \u00e1 fundinn.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14779": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14779", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14779", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 15:15 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 15:15 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 15:20 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 15:15 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 15:15 ", "", "Helgi Hj\u00f6rvar var fjarverandi. Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "15:15"}, "15039": {"dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15039", "timi": "15:00", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}}, "14624": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14624", "dagur": "2015-02-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14624", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 11:17 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 11:17 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 11:17 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 11:17 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 11:17 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 11:17 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "11:17"}, "14625": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14625", "dagur": "2015-02-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14625", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "\u00d6gmundur J\u00f3nasson, Helgi Hj\u00f6rvar og Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14626": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14626", "dagur": "2015-02-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14626", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ), kl. 09:10 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:11 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:10 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:10 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, El\u00edn Hirst, Frosti Sigurj\u00f3nsson og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:10"}, "14627": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14627", "dagur": "2015-02-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14627", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:04 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:11 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:04 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:08 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:04"}, "14620": {"dagur": "2015-02-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14620", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14966": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14966", "dagur": "2015-05-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14966", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 09:05 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfs og Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1 Anderson varama\u00f0ur fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14789": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14789", "dagur": "2015-03-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14789", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:20 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 10:20 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:15 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:15 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:15 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:15"}, "14623": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14623", "dagur": "2015-02-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14623", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:14 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:05 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:05 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:11 ", "", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir, Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, voru fjarverandi. Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14786": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14786", "dagur": "2015-03-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14786", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:13 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:07 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:07 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:11 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:07 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:07 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:10 ", "", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14785": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14785", "dagur": "2015-03-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14785", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:25 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 15:50 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 15:44 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 15:25 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 15:25 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 15:44 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 15:25 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "15:25"}, "14784": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14784", "dagur": "2015-03-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14784", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:10 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 13:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 13:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 13:08 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 13:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 13:05 ", "", "Helgi Hj\u00f6rvar var fjarverandi. Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "13:00"}, "14628": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14628", "dagur": "2015-02-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14628", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14782": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14782", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14782", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:10 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:10 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 10:10 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 10:10 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 10:10 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 10:10 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:10 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson v\u00e9k af fundi kl. 11:20.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:10"}, "14780": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14780", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14780", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:00 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:00 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14149": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14149", "dagur": "2014-10-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14149", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:15 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:15 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 08:15 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:15 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 08:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:15 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:15 ", "", ""], "timi": "08:15"}, "14148": {"dagur": "2014-10-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14148", "timi": "12:15", "nefnd": {"id": "132", "nafn": "\u00cdslandsdeild Al\u00fej\u00f3\u00f0a\u00feingmannasambandsins"}}, "14144": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14144", "dagur": "2014-10-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14144", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:03 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:27 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:35 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:03 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:03 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:03 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:03 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:03 ", "", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:03"}, "14140": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14140", "dagur": "2014-10-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14140", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 11:30 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 11:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 11:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 11:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 11:30 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ), kl. 11:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 11:30 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "11:30"}, "14368": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14368", "dagur": "2014-11-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14368", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:07 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:02 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:10 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:02 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:02 ", "", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:02"}, "14244": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14244", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14244", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:50 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir \u00c1rna P\u00e1l \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 08:57 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:02 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:02 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:02 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:06 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:02"}, "14816": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14816", "dagur": "2015-03-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14816", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:35 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:45 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:35 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:35 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:40 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 09:50 vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14814": {"dagur": "2015-03-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14814", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14813": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14813", "dagur": "2015-03-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14813", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:35 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:10 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:10 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:10 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 11:00.", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson haf\u00f0i bo\u00f0u\u00f0 forf\u00f6ll.", "Birgir \u00c1rmannsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:10"}, "14811": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14811", "dagur": "2015-03-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14811", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:22 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ), kl. 08:36 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 08:34 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 08:34 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 08:34 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 08:34 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 08:42 ", "", "El\u00edn Hirst var fjarverandi, Vilhj\u00e1lmur Bjarnason var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson v\u00e9ku af fundi kl. 10.", "", "Hl\u00e9 var gert \u00e1 fundinum kl. 10-10:15.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14810": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14810", "dagur": "2015-03-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14810", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "Haraldur Benediktsson v\u00e9k af fundi kl. 9.45. ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14819": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14819", "dagur": "2015-03-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14819", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:19 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:59 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 08:59 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:00 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 08:59 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Frosti Sigurj\u00f3nsson og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14818": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14818", "dagur": "2015-03-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14818", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:35 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:35 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:35 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:35 ", "", "Brynjar N\u00edelsson og Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll. Helgi Hj\u00f6rvar og Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir voru fjarverandi.Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 09:00 vegna annars nefndafundar.<br><br>"], "timi": "08:35"}, "14246": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14246", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14246", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 15:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 15:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 15:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 15:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 15:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 15:00 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 16. ", "Haraldur Benediktsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "15:00"}, "14711": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14711", "dagur": "2015-02-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14711", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:50 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:50 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:50 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:04 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 08:50 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:15 ", "", ""], "timi": "08:50"}, "14712": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14712", "dagur": "2015-02-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14712", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:45 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14498": {"dagur": "2014-12-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14498", "timi": "17:00", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "14715": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14715", "dagur": "2015-03-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14715", "nefnd": {"id": "216", "nafn": "\u00feingskapanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1sta Gu\u00f0r\u00fan Helgad\u00f3ttir (\u00c1staH) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 12:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Birgi \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 12:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 12:00 ", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson (H\u00f6sk\u00de), kl. 12:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 12:00 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Brynhildi P\u00e9tursd\u00f3ttur (BP), kl. 12:00 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 12:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Svand\u00edsi Svavarsd\u00f3ttur (SSv), kl. 12:00 ", "", ""], "timi": "12:00"}, "14717": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14717", "dagur": "2015-02-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14717", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) fyrir Halld\u00f3ru Mogensen (HallM), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:45 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 08:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 08:30 ", "", "Halld\u00f3ra Mogensen v\u00e9k af fundi kl. 09:00", "Karl Gar\u00f0arsson sat fundinn \u00ed upphafi fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttir, fr\u00e1 08:30-08:34.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14493": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14493", "dagur": "2014-12-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14493", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 14:02 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 14:01 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 14:01 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 14:01 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 14:01 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 14:01 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir voru fjarverandi en t\u00f3ku \u00fe\u00e1tt \u00ed afgrei\u00f0slu m\u00e1lsins eins og fram kemur \u00ed fundarger\u00f0. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "14:00"}, "14719": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14719", "dagur": "2015-02-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14719", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:33 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:32 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 08:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:35 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:50 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14491": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14491", "dagur": "2014-12-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14491", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:30 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14689": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14689", "dagur": "2015-02-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14689", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 10:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 10:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 10:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 10:00 ", "", "Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda.", "Helgi Hj\u00f6rvar bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14497": {"dagur": "2014-12-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14497", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14496": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14496", "dagur": "2014-12-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14496", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 17:04 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 17:04 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 17:04 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 17:04 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 17:04 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 17:04 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 17:04 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Valger\u00f0i Gunnarsd\u00f3ttur (ValG), kl. 17:05 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson v\u00e9k af fundi 17:04 og kom til baka kl. 17:34. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "17:00"}, "14495": {"dagur": "2014-12-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14495", "timi": "16:00", "nefnd": {"id": "134", "nafn": "\u00cdslandsdeild Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0s\u00feingsins"}}, "14249": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14249", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14249", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG), kl. 09:37 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:32 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:00 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14362": {"dagur": "2014-11-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14362", "timi": "15:00", "nefnd": {"id": "200", "nafn": "\u00cdslandsdeild \u00feingmannanefnda EFTA og EES"}}, "14364": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14364", "dagur": "2014-11-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14364", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n Gunnarsson var erlendis. ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14395": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14395", "dagur": "2014-11-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14395", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:10 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:10 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 15:10 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 15:10 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 15:20 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 15:20 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 15:20 ", "", ""], "timi": "15:10"}, "14397": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14397", "dagur": "2014-11-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14397", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 17:02 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 17:02 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 17:02 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 17:02 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 17:02 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 17:02 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 17:02 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 17:02 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "17:00"}, "14367": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14367", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14367", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:33 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14398": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14398", "dagur": "2014-11-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14398", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna pers\u00f3nulegra a\u00f0st\u00e6\u00f0na.", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "15065": {"dagur": "2015-05-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15065", "timi": "16:00", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "14560": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14560", "dagur": "2015-01-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14560", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:35 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:50 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:35 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 10:12 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:35 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:27 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:40 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:35 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson v\u00e9k af fundi kl. 10:28.", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 10:50.", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:35"}, "14569": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14569", "dagur": "2015-01-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14569", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 09:00 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:12 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna setu \u00e1 \u00feingi Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins. Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:15. Haraldur Einarsson v\u00e9k af fundi kl. 11:35.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14568": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14568", "dagur": "2015-01-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14568", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:05 ", "Hj\u00e1lmar Bogi Hafli\u00f0ason (HBH) fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttur (JMS), kl. 09:05 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:05 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda. ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 10:50<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14765": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14765", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14765", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:00 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) fyrir \u00c1rna P\u00e1l \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:00 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal og Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a forf\u00f6ll.", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14764": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14764", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14764", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:10 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:05 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:50 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:12 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 9:48.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14767": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14767", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14767", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 15:15 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 15:15 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 15:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 15:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 15:15 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 15:15 ", "", ""], "timi": "15:15"}, "14766": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14766", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14766", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:18 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 15:18 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 15:18 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 15:18 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 15:18 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 15:18 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson og L\u00edneyk Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir voru fjarverandi.", "", "Hl\u00e9 var gert \u00e1 fundinum kl. 16:15-16:40.<br><br>"], "timi": "15:15"}, "14761": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14761", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14761", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:37 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 11:10 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll \u00e1 fyrri hluta fundar. Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:30.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14760": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14760", "dagur": "2015-03-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14760", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "\u00c1sta Gu\u00f0r\u00fan Helgad\u00f3ttir (\u00c1staH), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14763": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14763", "dagur": "2015-03-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14763", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14762": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14762", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14762", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 15:15 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 15:15 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 15:15 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 15:15 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 15:15 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "15:15"}, "14406": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14406", "dagur": "2014-11-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14406", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:09 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:23 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 08:13 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 08:09 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 08:43 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 08:09 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 08:09 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 08:34 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:09"}, "14769": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14769", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14769", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:29 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 13:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 13:00 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 13:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:35 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 13:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 13:00 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson bo\u00f0u\u00f0u a\u00f0 \u00feau yr\u00f0u sein \u00e1 fundinn. Brynjar N\u00edelsson v\u00e9k af fundi kl. 14:13. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 14:54. P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson v\u00e9k af fundi kl. 16:05. Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsso<br><br>"], "timi": "13:00"}, "14768": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14768", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14768", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:30 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 11.30. ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson v\u00e9k af fundi kl. 12.00. ", "J\u00f3n Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 12.10.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14402": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14402", "dagur": "2014-11-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14402", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:08 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "\u00d6gmundur J\u00f3nasson og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. ", "Helgi Hj\u00f6rvar var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14956": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14956", "dagur": "2015-05-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14956", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:13 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:03 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:03 ", "Hanna Birna Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir (HBK) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 09:37 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:03 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:03 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:10 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:40 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 h\u00fan yr\u00f0i sein. Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 h\u00fan yr\u00f0i sein vegna annarra \u00feingstarfa. Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 10:55 vegna \u00feingflokksformannafundar.<br><br>"], "timi": "09:03"}, "14957": {"dagur": "2015-05-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14957", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14222": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14222", "dagur": "2014-10-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14222", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:21 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:54 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:40 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:40 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 08:40 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 08:40 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:12 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10.15 til a\u00f0 fara \u00e1 fund hj\u00e1 stj\u00f3rnarskr\u00e1rnefnd og \u00fea\u00f0an \u00e1 fund hj\u00e1 starfsh\u00f3pi um innanlandsflug sem h\u00fan st\u00fdrir. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arsson v\u00e9k af fundi kl. 11:55 og kom til baka kl. 13:28. J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:56. Haraldur Benedikts<br><br>"], "timi": "08:40"}, "15068": {"dagur": "2015-05-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15068", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "14223": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14223", "dagur": "2014-10-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14223", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:36 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Katr\u00ednu Jakobsd\u00f3ttur (KJak), kl. 09:05 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Gu\u00f0laug \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 09:05 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:05 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:05 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:10 ", "", "Frosti Sigurj\u00f3nsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14952": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14952", "dagur": "2015-04-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14952", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "15047": {"dagur": "2015-05-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15047", "timi": "08:00", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "15046": {"dagur": "2015-05-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15046", "timi": "08:00", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "15045": {"dagur": "2015-05-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15045", "timi": "08:00", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "15044": {"dagur": "2015-05-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15044", "timi": "12:00", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "15049": {"dagur": "2015-05-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15049", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "15048": {"dagur": "2015-05-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15048", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}}, "14229": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14229", "dagur": "2014-10-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14229", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 12:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 12:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 12:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 12:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 12:00 ", "", "Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir og \u00deorsteinn S\u00e6mundsson bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll. ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller v\u00e9k af fundi kl. 12:45. ", "J\u00f3n Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 13:45.<br><br>"], "timi": "12:00"}, "14101": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14101", "dagur": "2014-09-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14101", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:20 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:20 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 08:20 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:20 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:20 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:20 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:20 ", "", ""], "timi": "08:15"}, "14100": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14100", "dagur": "2014-09-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14100", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:20 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "Hj\u00e1lmar Bogi Hafli\u00f0ason (HBH) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:36 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14102": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14102", "dagur": "2014-09-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14102", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "J\u00f3n \u00c1rnason (J\u00c1rn) fyrir Sigr\u00fanu Magn\u00fasd\u00f3ttur (SigrM), kl. 08:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:40 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00fe\u00e1ttt\u00f6ku \u00ed r\u00e1\u00f0stefnu. Helgi Hj\u00f6rvar var fjarverandi. J\u00f3n \u00c1rnason sat fundinn \u00ed sta\u00f0 Sigr\u00fanar Magn\u00fasd\u00f3ttur.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14844": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14844", "dagur": "2015-03-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14844", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "Ingibj\u00f6rg \u00d3\u00f0insd\u00f3ttir (Ing\u00d3) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14661": {"dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14661", "timi": "11:30", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "14662": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14662", "dagur": "2015-02-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14662", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:40 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 10:05 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:40 ", "", "El\u00edn Hirst var fjarverandi vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:40"}, "14664": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14664", "dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14664", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:13 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:13 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:13 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:17 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:13 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:13 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson var veikur. Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14665": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14665", "dagur": "2015-02-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14665", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:03 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ), kl. 09:09 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:04 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:10 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:03 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, El\u00edn Hirst, Frosti Sigurj\u00f3nsson og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:03"}, "14843": {"dagur": "2015-03-24", "fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14843", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14843", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14066": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14066", "dagur": "2014-09-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14066", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:36 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 08:36 ", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 09:15 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 08:36 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 08:36 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 08:45 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.", "", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 v\u00e9k af fundi kl. 09:40. \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson v\u00e9k af fundi kl. 09:55.<br><br>"], "timi": "08:36"}, "14067": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14067", "dagur": "2014-09-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14067", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:35 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:35 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:35 ", "", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir, Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir og Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14959": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14959", "dagur": "2015-05-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14959", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:40 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:40 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 10:11 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi vegna veikinda. Karl Gar\u00f0arsson, Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14062": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14062", "dagur": "2014-09-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14062", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:30 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14996": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14996", "dagur": "2015-05-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14996", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:01 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 13:13 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de), kl. 13:01 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 13:08 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson, J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir og Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 13:35.<br><br>"], "timi": "13:05"}, "14997": {"dagur": "2015-05-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14997", "timi": "13:30", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "14995": {"dagur": "2015-05-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14995", "timi": "10:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14998": {"dagur": "2015-05-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14998", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14999": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14999", "dagur": "2015-05-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14999", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:30 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. Karl Gar\u00f0arsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir t\u00f3k \u00fe\u00e1tt \u00ed fundinum me\u00f0 fjarfundarb\u00fana\u00f0i.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14867": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14867", "dagur": "2015-04-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14867", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:35 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:10 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:45 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:45 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:35 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:35 ", "", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfultr\u00fai var fjarverandi. Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:35"}, "15051": {"dagur": "2015-05-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15051", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "14209": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14209", "dagur": "2014-10-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14209", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:30 ", "Oddgeir \u00c1g\u00fast Ottesen (OddO) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 10:00 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14618": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14618", "dagur": "2015-02-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14618", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:22 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:45 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:10 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:10 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:30 ", "", "Haraldur Einarsson og R\u00f3bert Marshall h\u00f6f\u00f0u bo\u00f0u\u00f0 forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:10"}, "14614": {"dagur": "2015-02-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14614", "timi": "11:30", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "14611": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14611", "dagur": "2015-02-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14611", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:07 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 10:07 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 10:07 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 11:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 10:07 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:07 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "10:07"}, "14610": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14610", "dagur": "2015-02-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14610", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:12 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:07 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:06 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:06 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:06 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:20 ", "", "Frosti Sigurj\u00f3nsson var fjarverandi. \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson v\u00e9k af fundi kl. 10:55.", "", "Hl\u00e9 var gert \u00e1 fundi kl. 9:45-10:00.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14204": {"dagur": "2014-10-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14204", "timi": "11:30", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "14612": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14612", "dagur": "2015-02-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14612", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 09:10 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi. ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis. ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson v\u00e9k af fundi kl. 9:45-10.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14192": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14192", "dagur": "2014-10-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14192", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:35 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:35 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:35 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:35 ", "Oddgeir \u00c1g\u00fast Ottesen (OddO) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 08:40 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:35"}, "14190": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14190", "dagur": "2014-10-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14190", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:37 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:37 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 08:37 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Svand\u00edsi Svavarsd\u00f3ttur (SSv), kl. 08:37 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:37 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 08:37 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:37"}, "14196": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14196", "dagur": "2014-10-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14196", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:01 ", "Bj\u00f6rn Lev\u00ed Gunnarsson (BLG) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 08:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:45 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:37 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:53 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson kom inn \u00e1 fundinn kl. 9:45 \u00ed sta\u00f0 Bj\u00f6rns Lev\u00ed.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14197": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14197", "dagur": "2014-10-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14197", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir \u00de\u00f3runni Egilsd\u00f3ttur (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "", "Haraldur Benediktsson og Kristj\u00e1n L. Moller voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14195": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14195", "dagur": "2014-10-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14195", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:12 ", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 09:27 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:06 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:06 ", "", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14291": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14291", "dagur": "2014-11-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14291", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:45 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:45 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:45 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:45 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:45 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P) fyrir P\u00e1l Val Bj\u00f6rnsson (PVB), kl. 08:45 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 09:00 vegna annarra \u00feingstarfa.", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir var fjarverandi. ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "08:45"}, "14926": {"dagur": "2015-04-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14926", "timi": "09:30", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14293": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14293", "dagur": "2014-11-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14293", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14924": {"dagur": "2015-04-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14924", "timi": "10:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14295": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14295", "dagur": "2014-11-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14295", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14922": {"dagur": "2015-04-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14922", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14297": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14297", "dagur": "2014-11-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14297", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:07 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 13:37 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 13:37 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:13 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:36 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Valger\u00f0i Gunnarsd\u00f3ttur (ValG), kl. 09:00 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir kom \u00e1 fundinn kl. 11:05 og v\u00e9k Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir af fundi kl. 11:25. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson v\u00e9k af fundi kl. 12:00. Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir kom aftur \u00e1 fundinn kl. 13:38 \u00ed sta\u00f0 Gu\u00f0laugs \u00de\u00f3rs \u00de\u00f3r\u00f0arsonar. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson kom \u00e1 fundinn kl. 14:25 og v\u00e9k Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0s<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14296": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14296", "dagur": "2014-11-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14296", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:20 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 13:20 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 13:20 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 13:20 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 13:20 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal, \u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason, Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "13:20"}, "14929": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14929", "dagur": "2015-04-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14929", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:55 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:42 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 10:45 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 08:35 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10. Brynjar N\u00edelsson, sem haf\u00f0i bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa, v\u00e9k af fundi kl. 10:55.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14440": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14440", "dagur": "2014-12-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14440", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:20 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:22 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 08:08 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 08:28 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 08:08 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 08:29 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 08:08 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 08:08 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:08"}, "14337": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14337", "dagur": "2014-11-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14337", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE), kl. 09:40 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 10:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson, P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14442": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14442", "dagur": "2014-12-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14442", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:50 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:40 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:40 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:40 ", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson (H\u00f6sk\u00de) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:58 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:40 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14335": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14335", "dagur": "2014-11-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14335", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:33 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:33 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Vilhj\u00e1lm Bjarnason (VilB), kl. 09:33 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:36 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:33 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG) fyrir L\u00edneik \u00d6nnu S\u00e6varsd\u00f3ttur (L\u00ednS), kl. 09:35 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:33 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:33 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:33"}, "14445": {"dagur": "2014-12-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14445", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "14446": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14446", "dagur": "2014-12-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14446", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00fa\u00f0v\u00edk Geirsson (LGeir), kl. 08:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 08:40 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson og Helgi Hrafn Gunnarsson voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi vegna pr\u00f3ft\u00f6ku.", "El\u00edn Hirst og R\u00f3bert Marshall voru fjarverandi vegna veikinda.", "Haraldur Einarsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:40"}, "14447": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14447", "dagur": "2014-12-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14447", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:33 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:33 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 08:33 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Vilhj\u00e1lm Bjarnason (VilB), kl. 08:33 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 08:36 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 08:33 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 08:33 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir L\u00edneik \u00d6nnu S\u00e6varsd\u00f3ttur (L\u00ednS), kl. 08:33 ", "", ""], "timi": "08:33"}, "14448": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14448", "dagur": "2014-12-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14448", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:37 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:37 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:48 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:37 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:55 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS) fyrir \u00de\u00f3runni Egilsd\u00f3ttur (\u00de\u00f3rE), kl. 08:47 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:42 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 08:37 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 08:37 ", "", "Brynjar N\u00edelsson var fjarverandi fyrri hluta fundar vegna annarra \u00feingstarfa. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 09:48 vegna annarra \u00feingstarfa. Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 09:55 vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "08:37"}, "14431": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14431", "dagur": "2014-12-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14431", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:50 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9ku af fundi kl. 09:20.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14906": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14906", "dagur": "2015-04-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14906", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:25 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:46 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:46 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:46 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:46 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 11:05 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:46 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi. Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda. Haraldur Benediktsson kom seint \u00fear sem hann var hj\u00e1 l\u00e6kni. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason v\u00e9k af fundi kl. 10:40 til a\u00f0 fara \u00e1 fund \u00feingflokksformanna.<br><br>"], "timi": "09:45"}, "14430": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14430", "dagur": "2014-11-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14430", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:34 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:09 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 15:07 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 15:07 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 15:07 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 15:15 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 15:07 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 15:07 ", "", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 15:57. Gu\u00f0bjartur Hannesson kom inn sem varama\u00f0ur hennar kl. 16:04. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 16:52. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason v\u00e9k af fundi kl. 16:50 og kom til baka kl. 17:31. Gu\u00f0bjartur Hannesson v\u00e9k af fundi kl. 17:13 og kom Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir<br><br>"], "timi": "15:00"}, "14687": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14687", "dagur": "2015-02-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14687", "nefnd": {"id": "216", "nafn": "\u00feingskapanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 11:30 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 11:30 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 11:30 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Svand\u00edsi Svavarsd\u00f3ttur (SSv), kl. 11:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 11:30 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 11:30 ", "", "KJak sat fundinn fyrir SSv.", "", "B\u00c1 bo\u00f0a\u00f0i fjarvist.", "", "H\u00f6sk\u00de bo\u00f0a\u00f0i fjarvist.<br><br>"], "timi": "11:30"}, "14684": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14684", "dagur": "2015-02-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14684", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 08:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:05 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:00 ", "Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir (SBS), kl. 08:55 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var veik. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:00"}, "14685": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14685", "dagur": "2015-03-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14685", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:23 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:36 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:32 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 10:33 ", "", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda. Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14682": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14682", "dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14682", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 11:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 11:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 11:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 11:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 11:30 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir og Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "11:30"}, "14680": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14680", "dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14680", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Gu\u00f0mund Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:00 ", "Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir (SBS) fyrir Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14681": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14681", "dagur": "2015-02-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14681", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:20 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:20 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 12:20 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 12:20 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 12:20 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 12:20 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 12:20 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir var fjarverandi. ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller var \u00e1 s\u00edmafundi vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "12:20"}, "14726": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14726", "dagur": "2015-02-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14726", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:45 ", "Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal), kl. 08:30 ", "Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir (SBS) fyrir P\u00e1l J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "15006": {"dagur": "2015-05-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15006", "timi": "12:00", "nefnd": {"id": "137", "nafn": "\u00cdslandsdeild Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s"}}, "15004": {"dagur": "2015-05-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15004", "timi": "09:30", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "15003": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15003", "dagur": "2015-05-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15003", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:04 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:42 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:04 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:04 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:24 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 hann yr\u00f0i seinn. P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 hann yr\u00f0i seinn vegna annarra \u00feingstarfa. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 9:45 og kom aftur kl. 11:16. Brynjar N\u00edels<br><br>"], "timi": "09:04"}, "15002": {"dagur": "2015-05-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15002", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "15009": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15009", "dagur": "2015-05-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15009", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:13 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:27 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:18 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:00 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi. Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson v\u00e9k af fundi kl. 9:30 og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson kl. 11:08. Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:50 og kom til baka kl. 11:20.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14435": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14435", "dagur": "2014-12-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14435", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:45 ", "", "Helgi Hj\u00f6rvar, P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal, Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14434": {"dagur": "2014-12-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14434", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14437": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14437", "dagur": "2014-12-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14437", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:45 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi. ", "J\u00f3n Gunnarsson, Haraldur Benediktsson og \u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9ku af fundi kl. 9.30.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14436": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14436", "dagur": "2014-12-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14436", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 13:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 13:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 13:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 13:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 13:00 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "13:00"}, "14538": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14538", "dagur": "2015-01-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14538", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:35 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:35 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:35 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:35 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:35 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:35 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson og \u00deorsteinn S\u00e6mundsson voru fjarverandi. ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14539": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14539", "dagur": "2015-01-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14539", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14029": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14029", "dagur": "2014-09-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14029", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:12 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 10:06 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 10:06 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:06 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 10:06 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir, \u00c1smundur Fri\u00f0riksson og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:06"}, "14408": {"dagur": "2014-11-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14408", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14409": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14409", "dagur": "2014-12-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14409", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 10:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:00 ", "", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir og Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14457": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14457", "dagur": "2014-12-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14457", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:10 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 10:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:00 ", "", ""], "timi": "10:00"}, "14897": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14897", "dagur": "2015-04-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14897", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:40 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi. ", "HarB v\u00e9k af fundi kl. 10.20. ", "KLM v\u00e9k af fundi kl. 9.50.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14895": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14895", "dagur": "2015-04-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14895", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:40 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 h\u00fan yr\u00f0i sein. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:59 vegna \u00feingflokksformannafundar.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14893": {"dagur": "2015-04-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14893", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14892": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14892", "dagur": "2015-04-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14892", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:05 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:05 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:05 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:05 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:05 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:05 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi. ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 9:45.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14891": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14891", "dagur": "2015-04-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14891", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:18 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:45 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:35 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 08:35 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 08:35 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 08:45 ", "", "Frosti Sigurj\u00f3nsson og Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.", "", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson v\u00e9k af fundi kl. 10:05.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14875": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14875", "dagur": "2015-04-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14875", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:08 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 10:02 ", "", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson, Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir, Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:00 til a\u00f0 fara \u00e1 \u00feingflokksformannafund.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14877": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14877", "dagur": "2015-04-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14877", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:07 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:07 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 09:07 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:07 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:07 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:11 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:16 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og Frosti Sigurj\u00f3nsson voru fjarverandi.", "", "El\u00edn Hirst v\u00e9k af fundi kl. 11.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14652": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14652", "dagur": "2015-02-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14652", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:37 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:31 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:35 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:37 ", "", "Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa. P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson og Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14978": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14978", "dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14978", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 15:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 16:25 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 15:15 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 15:15 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi. ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.", "\u00deorsteinn v\u00e9k af fundi milli kl. 17.30 og 18.10. ", "Kristj\u00e1n Moller v\u00e9k af fundi kl. 18.20.<br><br>"], "timi": "15:15"}, "14870": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14870", "dagur": "2015-04-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14870", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:29 ", "", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi. Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 12:00.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14873": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14873", "dagur": "2015-04-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14873", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson og Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9ku af fundinum kl. 10:50 vegna \u00feingflokksformannafundar.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14872": {"dagur": "2015-04-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14872", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14790": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14790", "dagur": "2015-03-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14790", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:35 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:35 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 16:20 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 15:35 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 15:35 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 15:45 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 15:55 og kom aftur kl. 16:45.", "El\u00edn Hirst og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "15:35"}, "14791": {"dagur": "2015-03-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14791", "timi": "11:15", "nefnd": {"id": "140", "nafn": "\u00cdslandsdeild Vestnorr\u00e6na r\u00e1\u00f0sins"}}, "14792": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14792", "dagur": "2015-03-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14792", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:37 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundinum kl. 10:53 vegna \u00feingflokksformannafundar.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14793": {"dagur": "2015-03-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14793", "timi": "09:30", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14794": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14794", "dagur": "2015-03-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14794", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:35 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:35 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir Katr\u00ednu J\u00fal\u00edusd\u00f3ttur (KaJ\u00fal), kl. 09:40 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:35 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:35 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:35 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson haf\u00f0i bo\u00f0u\u00f0 forf\u00f6ll.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:35"}, "14878": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14878", "dagur": "2015-04-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14878", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 10:00 vegna annarra \u00feingstarfa.", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14401": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14401", "dagur": "2014-11-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14401", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 14:54 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 14:54 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 14:54 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 14:54 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 14:54 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 14:54 ", "", "Brynjar N\u00edelsson v\u00e9k af fundi kl. 14:56.<br><br>"], "timi": "14:54"}, "14097": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14097", "dagur": "2014-09-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14097", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:32 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:32 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:41 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:37 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:32 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:32 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:32 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:32 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:32 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal v\u00e9k af fundi kl. 11:02. Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson v\u00e9k af fundi kl. 11:34.<br><br>"], "timi": "09:32"}, "14096": {"dagur": "2014-09-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14096", "timi": "12:00", "nefnd": {"id": "134", "nafn": "\u00cdslandsdeild Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0s\u00feingsins"}}, "14093": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14093", "dagur": "2014-09-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14093", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:04 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:06 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 12:06 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 12:04 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 12:04 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 12:04 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 12:04 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:04"}, "14092": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14092", "dagur": "2014-09-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14092", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "J\u00f3n \u00c1rnason (J\u00c1rn) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:07 ", "", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Helgi Hj\u00f6rvar og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14091": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14091", "dagur": "2014-09-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14091", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14159": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14159", "dagur": "2014-10-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14159", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rn Lev\u00ed Gunnarsson (BLG) fyrir Birgittu J\u00f3nsd\u00f3ttur (BirgJ), kl. 08:30 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 08:55 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ) fyrir Sigr\u00fanu Magn\u00fasd\u00f3ttur (SigrM), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:44 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "Bj\u00f6rn Lev\u00ed Gunnarsson v\u00e9k af fundi \u00feegar J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson kom kl. 8:55.", "Helgi Hj\u00f6rvar bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll \u00e1 fundinn.", "Brynjar N\u00edelsson, Karl Gar\u00f0arsson, P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14154": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14154", "dagur": "2014-10-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14154", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:10 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:12 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:15 ", "", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnasson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14153": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14153", "dagur": "2014-10-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14153", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:45 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 12:45 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 12:45 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ) fyrir \u00de\u00f3runni Egilsd\u00f3ttur (\u00de\u00f3rE), kl. 12:45 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 12:45 ", "", ""], "timi": "12:45"}, "14099": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14099", "dagur": "2014-09-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14099", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:36 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:10 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:10 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:10 ", "", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson og El\u00edn Hirst h\u00f6f\u00f0u bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:10"}, "14098": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14098", "dagur": "2014-09-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14098", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:50 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:50 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:50 ", "Hj\u00e1lmar Bogi Hafli\u00f0ason (HBH) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 08:50 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:50 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P) fyrir P\u00e1l Val Bj\u00f6rnsson (PVB), kl. 09:20 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:50 ", "", ""], "timi": "08:50"}, "14801": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14801", "dagur": "2015-03-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14801", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:38 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi vegna fundar hj\u00e1 Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0inu. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson og Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14803": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14803", "dagur": "2015-03-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14803", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:59 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:04 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:14 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 08:59 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 9:10 vegna fundar \u00ed utanr\u00edkism\u00e1lanefnd.", "Brynjar N\u00edelsson, Karl Gar\u00f0arsson, Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14807": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14807", "dagur": "2015-03-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14807", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:05 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:05 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:21 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:05 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 h\u00fan yr\u00f0i sein. Brynjar N\u00edelsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14808": {"dagur": "2015-03-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14808", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "14484": {"dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14484", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}}, "14486": {"dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14486", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14487": {"dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14487", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14480": {"dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14480", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}}, "14481": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14481", "dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14481", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 16:35 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 16:35 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 16:35 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 16:35 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 16:35 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 16:35 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 16:35 ", "", "Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi vi\u00f0 afgrei\u00f0slu m\u00e1lsins.<br><br>"], "timi": "16:35"}, "14483": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14483", "dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14483", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 16:46 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 16:48 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 16:46 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 16:46 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 16:46 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 16:46 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 16:46 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 16:46 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "16:46"}, "14488": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14488", "dagur": "2014-11-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14488", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:50 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14489": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14489", "dagur": "2014-12-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14489", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:50 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:48 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:34 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:34 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:34 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:34 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:34 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:34 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14272": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14272", "dagur": "2014-11-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14272", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:43 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:43 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 08:50 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:43 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 08:43 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 08:43 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:43 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson haf\u00f0i bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "08:43"}, "14378": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14378", "dagur": "2014-11-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14378", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:05 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:12 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:05 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:05 ", "", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14379": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14379", "dagur": "2014-11-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14379", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:17 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:16 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:15 vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14277": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14277", "dagur": "2014-11-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14277", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:10 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14276": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14276", "dagur": "2014-11-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14276", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:05 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 12:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 12:05 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 12:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 12:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 12:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 12:00 ", "", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:00"}, "14275": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14275", "dagur": "2014-11-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14275", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:34 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:34 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:34 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:45 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:34 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:34 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:34 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:34"}, "14372": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14372", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14372", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 12:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 12:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 12:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 12:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 12:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 12:00 ", "", ""], "timi": "12:00"}, "14370": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14370", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14370", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 10:22 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll \u00e1 fyrri hluta fundar. Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:35. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0ad\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:45.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14371": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14371", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14371", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 15:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 15:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 15:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 15:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 15:30 ", "", ""], "timi": "15:15"}, "14376": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14376", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14376", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 16:37 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 16:32 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 16:29 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 16:30 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 16:32 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 16:32 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson og Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "16:34"}, "14374": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14374", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14374", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:25 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:15 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 15:15 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 15:30 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 15:15 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 15:35 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 15:15 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 15:35 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "15:15"}, "14375": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14375", "dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14375", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:04 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 10:04 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:18 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:14 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:04 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:04 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:04"}, "14250": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14250", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14250", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:05 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:05 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 15:05 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 15:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 15:05 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 15:05 ", "", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "15:05"}, "14253": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14253", "dagur": "2014-10-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14253", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:06 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:06 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 13:06 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) fyrir L\u00edneik \u00d6nnu S\u00e6varsd\u00f3ttur (L\u00ednS), kl. 13:06 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 13:06 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir \u00c1rna P\u00e1l \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 13:06 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 13:28 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir sat fundinn sem varama\u00f0ur L\u00edneikar \u00d6nnur S\u00e6varsd\u00f3ttir fr\u00e1 upphafi fundar til kl. 13:35. \u00deorsteinn S\u00e6mundsson sat fundinn sem varama\u00f0ur L\u00edneikar \u00d6nnu fr\u00e1 kl. 13:35 \u00fear til fundi var sliti\u00f0.", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason sat fundinn sem varama\u00f0ur Steingr\u00edms J. Sigf\u00fassonar fr\u00e1 upphafi fund<br><br>"], "timi": "13:06"}, "14750": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14750", "dagur": "2015-03-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14750", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:05 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:05 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson, El\u00edn Hirst og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14247": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14247", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14247", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:00 ", "", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rhallsson, R\u00f3bert Marshall og El\u00edn Hirst voru fjarverandi vegna \u00feings Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason haf\u00f0i bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll.", "Helgi Hrafn Gunnarsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14571": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14571", "dagur": "2015-01-27", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14571", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 10:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 10:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:40 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1) fyrir Harald Benediktsson (HarB), kl. 10:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 10:30 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson og \u00deorsteinn S\u00e6mundsson voru fjarverandi. ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "10:30"}, "14479": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14479", "dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14479", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:40 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:40 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:30 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:40 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 08:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 08:45 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:40 ", "", "Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 9:25.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:40"}, "14777": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14777", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14777", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00d3ttar Propp\u00e9 v\u00e9k af fundi kl. 16.30. ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson kom \u00e1 fund kl. 16.30. ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "15:15"}, "14775": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14775", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14775", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:35 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:35 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 13:35 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 13:35 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 13:35 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 13:35 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 13:50 ", "", "R\u00f3bert Marshall v\u00e9k af fundi kl. 14:30 og sn\u00e9ri aftur kl. 15:40.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "13:35"}, "14772": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14772", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14772", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:04 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:13 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:04 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:13 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:04 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:37 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14770": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14770", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14770", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:10 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:08 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14771": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14771", "dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14771", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:12 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:40 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14471": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14471", "dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14471", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:02 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein) fyrir P\u00e1l Val Bj\u00f6rnsson (PVB), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:02 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14470": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14470", "dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14470", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:52 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:14 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir El\u00ednu Hirst (ElH), kl. 08:52 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1) fyrir Katr\u00ednu Jakobsd\u00f3ttur (KJak), kl. 08:52 ", "", "\u00d3ttarr Propp\u00e9, Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda. Birgir \u00c1rmannsson v\u00e9k af fundi kl. 9:05.<br><br>"], "timi": "08:52"}, "14472": {"dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14472", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "14475": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14475", "dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14475", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:06 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 13:06 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 13:06 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS) fyrir Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 13:06 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 13:06 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 13:06 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 13:06 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 13:06 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 13:06 ", "", ""], "timi": "13:06"}, "14474": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14474", "dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14474", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:30 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14778": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14778", "dagur": "2015-03-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14778", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:04 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:04 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:27 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:04 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:04 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:04 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 hann yr\u00f0i seinn. P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson v\u00e9k af fundi kl. 10:36.<br><br>"], "timi": "09:04"}, "14476": {"dagur": "2014-12-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14476", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14313": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14313", "dagur": "2014-11-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14313", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:17 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "\u00d6gmundur J\u00f3nasson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna \u00feingstarfa erlendis. Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll. Helgi Hj\u00f6rvar var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14361": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14361", "dagur": "2014-11-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14361", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:57 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 08:57 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 08:59 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:01 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:06 ", "", "Brynjar N\u00edelsson v\u00e9k af fundi vegna annarra \u00feingstarfa kl. 10:00.", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson og Vilhj\u00e1lmur Bjarnason voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:03"}, "15058": {"dagur": "2015-05-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15058", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "14500": {"dagur": "2014-12-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14500", "timi": "10:00", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "15055": {"dagur": "2015-05-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15055", "timi": "08:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "15050": {"dagur": "2015-05-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15050", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14508": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14508", "dagur": "2015-01-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14508", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 12:15 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 12:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 12:15 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 12:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 12:15 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 12:15 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:15"}, "15053": {"dagur": "2015-05-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15053", "timi": "08:00", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}}, "14839": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14839", "dagur": "2015-03-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14839", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:06 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Frosti Sigurj\u00f3nsson, \u00d3ttarr Propp\u00e9, Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi. El\u00edn Hirst var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14944": {"dagur": "2015-04-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14944", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14831": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14831", "dagur": "2015-03-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14831", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:50 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 10:45 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:50 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 08:55 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir og R\u00f3bert Marshall v\u00e9ku af fundi kl. 11:00 vegna \u00feingflokksformannafundar.", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:50"}, "14833": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14833", "dagur": "2015-03-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14833", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Gu\u00f0bjartur Hannesson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa. Brynjar N\u00edelsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14119": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14119", "dagur": "2014-10-01", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14119", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:32 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 12:32 ", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 12:32 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 12:32 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 12:32 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir Silju D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttur (SilG), kl. 12:32 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 12:37 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:30"}, "14947": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14947", "dagur": "2015-04-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14947", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 11:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 11:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 11:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP) fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttur (JMS), kl. 11:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 11:30 ", "", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson, Gu\u00f0bjartur Hannesson og Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "11:30"}, "14837": {"dagur": "2015-03-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14837", "timi": "09:30", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14059": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14059", "dagur": "2014-09-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14059", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 12:00 ", "Brynhildur S. Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (BSB) fyrir P\u00e1l Val Bj\u00f6rnsson (PVB), kl. 12:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 12:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 12:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 12:00 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 12:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 12:00 ", "", ""], "timi": "12:00"}, "14053": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14053", "dagur": "2014-09-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14053", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:30 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14052": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14052", "dagur": "2014-09-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14052", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:03 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:04 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 10:03 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:03 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 10:04 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 10:03 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:03"}, "14051": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14051", "dagur": "2014-09-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14051", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:40 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:30 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 10:10 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:10 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14050": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14050", "dagur": "2014-09-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14050", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 11:07 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 11:07 ", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 11:07 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 11:07 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 11:07 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 11:15 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og \u00d3ttarr Propp\u00e9 voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "11:00"}, "14363": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14363", "dagur": "2014-11-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14363", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 08:56 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 08:30 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14945": {"dagur": "2015-04-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14945", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14236": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14236", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14236", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:26 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:02 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:02 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:03 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:02 ", "", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir og Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna Nor\u00f0urlanda\u00feings. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:02"}, "14235": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14235", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14235", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:06 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:06 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ), kl. 15:40 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 15:10 ", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 15:09 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 15:06 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 15:06 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 15:08 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 15:11 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 16:15, Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 16:23, Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 17:05.<br><br>"], "timi": "15:00"}, "14943": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14943", "dagur": "2015-04-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14943", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:27 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:27 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:27 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:27 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:36 ", "", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11.25. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 12.05.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14949": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14949", "dagur": "2015-04-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14949", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:50 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:45 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 08:30 ", "", ""], "timi": "08:30"}, "14609": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14609", "dagur": "2015-02-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14609", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1slaug Mar\u00eda Fri\u00f0riksd\u00f3ttir (\u00c1MF) fyrir UBK, kl. 09:33 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:41 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:33 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:33 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:33 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:44 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:33 ", "", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.", "Gu\u00f0bjartur Hannesson v\u00e9k af fundi kl. 10:53 vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:33"}, "14606": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14606", "dagur": "2015-02-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14606", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:45 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:45 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 08:45 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 08:45 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 08:50 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:45 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:45"}, "14605": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14605", "dagur": "2015-02-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14605", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:39 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:32 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:40 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:40 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:40 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:32 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:35 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:32 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14930": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14930", "dagur": "2015-04-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14930", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:17 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:10 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14931": {"dagur": "2015-04-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14931", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "14280": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14280", "dagur": "2014-11-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14280", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:15 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14281": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14281", "dagur": "2014-11-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14281", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Eyr\u00fan Ey\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir (EyE) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra starfa \u00e1 vegum \u00feingsins. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson var fjarverandi til kl. 10:00 vegna annarra starfa \u00e1 vegum \u00feingsins. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14287": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14287", "dagur": "2014-11-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14287", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF) fyrir Birgi \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:20 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 9:50.", "El\u00edn Hirst v\u00e9k af fundi kl. 11:00.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14284": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14284", "dagur": "2014-11-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14284", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:30 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 10:30 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 10:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:30 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 10:30 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 10:30 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 10:30 ", "", ""], "timi": "10:30"}, "14285": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14285", "dagur": "2014-11-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14285", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:19 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:08 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:19 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:01 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14302": {"dagur": "2014-11-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14302", "timi": "11:30", "nefnd": {"id": "147", "nafn": "\u00cdslandsdeild NATO-\u00feingsins"}}, "14300": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14300", "dagur": "2014-11-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14300", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14307": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14307", "dagur": "2014-11-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14307", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:02 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:09 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:10 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14309": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14309", "dagur": "2014-11-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14309", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:55 ", "El\u00edn Hirst (ElH) fyrir Gu\u00f0laug \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 08:35 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:06 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 08:38 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 08:35 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 08:38 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 08:35 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14979": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14979", "dagur": "2015-05-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14979", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttur (JMS), kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:15 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:07 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis. ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson v\u00e9k af fundi kl. 10:00 vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14733": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14733", "dagur": "2015-03-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14733", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Helgi Hrafn Gunnarsson og Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9ku af fundi kl. 10:52 vegna annarra \u00feingstarfa. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 10:56.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14734": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14734", "dagur": "2015-03-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14734", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1sta Gu\u00f0r\u00fan Helgad\u00f3ttir (\u00c1staH) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:30 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:30 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:30 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:30 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:40 ", "", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason h\u00f6f\u00f0u bo\u00f0u\u00f0 forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14974": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14974", "dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14974", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:05 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:20 ", "Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttur (JMS), kl. 15:05 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 15:05 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 15:05 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 15:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 15:05 ", "", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis. ", "Helgi Hrafn Gunnarsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "15:05"}, "14975": {"dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14975", "timi": "15:00", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "14976": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14976", "dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14976", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:08 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 15:08 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 15:12 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 15:08 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1) fyrir Katr\u00ednu Jakobsd\u00f3ttur (KJak), kl. 15:08 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 15:08 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "15:00"}, "14977": {"dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14977", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14879": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14879", "dagur": "2015-04-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14879", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:15 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:15 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:15 ", "", "Haraldur Benediktsson var fjarverandi. ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:15"}, "14971": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14971", "dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14971", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:05 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:05 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:05 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:05 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:05 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:05 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 09:05 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "15012": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15012", "dagur": "2015-05-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15012", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttur (JMS), kl. 09:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 10:00 ", "Hanna Birna Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir (HBK) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:50 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson v\u00e9k af fundi kl. 10:30<br><br>"], "timi": "09:30"}, "15013": {"dagur": "2015-05-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15013", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "15014": {"dagur": "2015-05-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15014", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "15016": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15016", "dagur": "2015-05-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15016", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 11:28 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:00 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundinum kl. 10:11. Brynjar N\u00edelsson v\u00e9k af fundinum kl. 11:35 og kom aftur kl. 12:00.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "15017": {"dagur": "2015-05-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15017", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "15018": {"dagur": "2015-05-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15018", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14549": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14549", "dagur": "2015-01-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14549", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:27 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:33 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:27 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:47 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:27 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:28 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:34 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 09:28 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:33 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14548": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14548", "dagur": "2015-01-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14548", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:10 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:10 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:35 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:10 ", "", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.", "R\u00f3bert Marshall haf\u00f0i bo\u00f0u\u00f0 forf\u00f6ll.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:10"}, "14422": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14422", "dagur": "2014-12-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14422", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 10:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 10:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:40 ", "", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson, Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir og Birgir \u00c1rmannsson voru fjarverandi.", "El\u00edn Hirst bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.", "Helgi Hrafn Gunnarsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "10:40"}, "14421": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14421", "dagur": "2014-12-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14421", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:14 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:14 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:06 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:06 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:06 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6vard\u00f3ttir var fjarverandi af pers\u00f3nulegum \u00e1st\u00e6\u00f0um. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:06"}, "14541": {"dagur": "2015-01-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14541", "nefnd": {"id": "140", "nafn": "\u00cdslandsdeild Vestnorr\u00e6na r\u00e1\u00f0sins"}}, "14540": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14540", "dagur": "2015-01-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14540", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:46 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:08 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Helgi Hj\u00f6rvar og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll vegna veikinda.", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi. ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir hefur teki\u00f0 vi\u00f0 emb\u00e6tti umhverfis- og au\u00f0lindar\u00e1\u00f0herra.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14545": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14545", "dagur": "2015-01-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14545", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:06 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:05 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:05 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:10 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:05 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:05 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:08 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14547": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14547", "dagur": "2015-01-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14547", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Katr\u00ednu Jakobsd\u00f3ttur (KJak), kl. 09:04 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:04 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:19 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:07 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:04 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi. Vilhj\u00e1lmur Bjarnason v\u00e9k af fundi milli kl. 10:05 og 10:25. \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14429": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14429", "dagur": "2014-12-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14429", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:13 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:04 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:04 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:05 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Haraldur Benediktsson, Karl Gar\u00f0arsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:45"}, "14669": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14669", "dagur": "2015-02-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14669", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir ELA, kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14090": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14090", "dagur": "2014-09-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14090", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:06 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:06 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:06 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:06 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:06 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:06 ", "", ""], "timi": "09:06"}, "14248": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14248", "dagur": "2014-10-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14248", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 15:06 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 15:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 15:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 15:10 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 15:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 15:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 15:07 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 15:00 ", "", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir var fjarverandi vegna annars fundar. ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 15:50 vegna annars fundar.<br><br>"], "timi": "15:00"}, "14888": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14888", "dagur": "2015-04-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14888", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:16 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal og Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "15066": {"dagur": "2015-05-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15066", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}}, "15063": {"dagur": "2015-05-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15063", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14880": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14880", "dagur": "2015-04-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14880", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14882": {"dagur": "2015-04-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14882", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14883": {"dagur": "2015-04-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14883", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "15069": {"dagur": "2015-05-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15069", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "14885": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14885", "dagur": "2015-04-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14885", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 10:25 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i a\u00f0 h\u00fan yr\u00f0i sein.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14886": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14886", "dagur": "2015-04-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14886", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:14 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:14 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:14 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:14 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:38 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Karl Gar\u00f0arsson, Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14151": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14151", "dagur": "2014-10-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14151", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:00 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson, Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14909": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14909", "dagur": "2015-04-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14909", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:15 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "LRM t\u00f3k \u00fe\u00e1tt \u00ed fundinum \u00ed s\u00edma til kl. 10.15. \u00de\u00e1 kom SJS \u00e1 fundinn.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14643": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14643", "dagur": "2015-02-16", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14643", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:35 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:35 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 10:09 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:35 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:37 til a\u00f0 s\u00e6kja fund fors\u00e6tisnefndar. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 12:00 og \u00fe\u00e1 t\u00f3k Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir vi\u00f0 fundarstj\u00f3rn. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Haraldur Benediktsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14864": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14864", "dagur": "2015-04-13", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14864", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir \u00c1rna P\u00e1l \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:30 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:30 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:30 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:30 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:30 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14965": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14965", "dagur": "2015-05-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14965", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:41 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:07 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:07 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:12 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:07 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:07 ", "Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir (SilG), kl. 09:07 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:15 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14644": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14644", "dagur": "2015-01-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14644", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:16 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:07 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:07 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1) fyrir Harald Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:10 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.Sigu\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson v\u00e9k af fundi kl. 10:30. Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:36. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 11:30. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason v\u00e9k af fundi kl. 11:46.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14901": {"dagur": "2015-04-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14901", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}, "14840": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14840", "dagur": "2015-03-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14840", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:15 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:15 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 10:15 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:15 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 10:15 ", "Ingibj\u00f6rg \u00d3\u00f0insd\u00f3ttir (Ing\u00d3) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 10:15 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:15 ", "", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.<br><br>"], "timi": "10:15"}, "14903": {"dagur": "2015-04-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14903", "timi": "08:45", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14904": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14904", "dagur": "2015-04-21", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14904", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1slaug Mar\u00eda Fri\u00f0riksd\u00f3ttir (\u00c1MF) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 09:05 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:15 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:06 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:06 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:06 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:06 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:06 ", "", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson var fjarverandi vegna pers\u00f3nulegra a\u00f0st\u00e6\u00f0na.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14841": {"dagur": "2015-03-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14841", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14081": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14081", "dagur": "2014-09-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14081", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir El\u00ednu Hirst (ElH), kl. 10:00 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 10:00 ", "Hj\u00e1lmar Bogi Hafli\u00f0ason (HBH) fyrir \u00de\u00f3runni Egilsd\u00f3ttur (\u00de\u00f3rE), kl. 10:00 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 10:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:00 ", "", ""], "timi": "10:00"}, "14082": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14082", "dagur": "2014-09-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14082", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 10:13 ", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi. Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:07. Haraldur Benediktsson v\u00e9k af fundi kl. 10:57.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14083": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14083", "dagur": "2014-09-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14083", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:14 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:14 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:16 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR) fyrir El\u00ednu Hirst (ElH), kl. 10:14 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:16 ", "", ""], "timi": "10:00"}, "14087": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14087", "dagur": "2014-09-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14087", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:34 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:52 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 10:30 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak) fyrir Steingr\u00edm J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:35 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:18 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:30 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14089": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14089", "dagur": "2014-09-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14089", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:32 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:50 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 10:05 ", "Hj\u00e1lmar Bogi Hafli\u00f0ason (HBH) fyrir Silju D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttur (SilG), kl. 09:04 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:04 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:14 ", "", "Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14161": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14161", "dagur": "2014-10-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14161", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 07:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 07:00 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 07:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur Ingibj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir (SII) fyrir Katr\u00ednu J\u00fal\u00edusd\u00f3ttur (KaJ\u00fal), kl. 07:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 07:00 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason h\u00f6f\u00f0u bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "06:50"}, "14160": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14160", "dagur": "2014-10-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14160", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:15 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 08:15 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 08:50 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 08:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 08:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 08:15 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 08:15 ", "", ""], "timi": "08:15"}, "14964": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14964", "dagur": "2015-05-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14964", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 13:15 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 13:15 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 13:15 ", "Hanna Birna Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir (HBK) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 13:15 ", "P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 13:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:15 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 13:15 ", "", ""], "timi": "13:15"}, "14347": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14347", "dagur": "2014-11-19", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14347", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:02 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:05 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:07 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Gu\u00f0laug \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:12 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14346": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14346", "dagur": "2014-11-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14346", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:20 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:21 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:33 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:20 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK) fyrir Gu\u00f0laug \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de), kl. 09:20 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:21 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Karl Gar\u00f0arsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:20"}, "14345": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14345", "dagur": "2014-11-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14345", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 10:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:30 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:30 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir var fjarverandi vegna fundar \u00feingmannanefndar EFTA.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14341": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14341", "dagur": "2014-11-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14341", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 10:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Sigr\u00ed\u00f0ur Ingibj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. \u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll \u00e1 fyrri hluta fundar. Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa.", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:55 vegna annarra \u00feingstarfa. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 11:15.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14139": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14139", "dagur": "2014-10-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14139", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 11:29 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 11:29 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 11:29 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 11:29 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 11:29 ", "\u00d3li Bj\u00f6rn K\u00e1rason (\u00d3BK) fyrir Valger\u00f0i Gunnarsd\u00f3ttur (ValG), kl. 11:29 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 11:29 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 11:29 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 13:15. Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 13:20. Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 13:22.<br><br>"], "timi": "11:30"}, "14264": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14264", "dagur": "2014-10-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14264", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14266": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14266", "dagur": "2014-11-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14266", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:52 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:50 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:38 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14267": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14267", "dagur": "2014-10-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14267", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 17:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 17:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 17:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 17:10 ", "", "Haraldur Benediktsson, \u00c1smundur Fri\u00f0riksson, P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson, \u00deorsteinn S\u00e6mundsson og \u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "17:00"}, "14262": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14262", "dagur": "2014-10-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14262", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 14:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 13:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 13:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 13:00 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson var fjarverandi vegna \u00fe\u00e1ttt\u00f6ku \u00ed \u00feingi Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s.<br><br>"], "timi": "13:00"}, "14263": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14263", "dagur": "2014-10-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14263", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 10:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:00 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 10:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 10:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 10:00 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir, Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir og Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14932": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14932", "dagur": "2015-04-28", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14932", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14468": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14468", "dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14468", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 12:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 12:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 12:15 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 12:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 12:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Elsu L\u00e1ru Arnard\u00f3ttur (ELA), kl. 12:00 ", "", ""], "timi": "12:00"}, "14584": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14584", "dagur": "2015-02-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14584", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda. Brynjar N\u00edelsson og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14587": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14587", "dagur": "2015-01-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14587", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14586": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14586", "dagur": "2015-02-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14586", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 12:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 12:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 12:30 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 12:30 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 12:30 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:30"}, "14583": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14583", "dagur": "2015-01-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14583", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:08 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:08 ", "", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir og P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson voru fjarverandi vegna \u00feingstarfa erlendis.", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir og Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir voru fjarverandi vegna veikinda. ", "Helgi Hrafn Gunnarsson og Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:08"}, "14582": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14582", "dagur": "2015-01-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14582", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:45 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:45 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:45 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:45 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:45 ", "", "El\u00edn Hirst haf\u00f0i bo\u00f0u\u00f0 forf\u00f6ll.", "Birgir \u00c1rmannson og Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:45"}, "14743": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14743", "dagur": "2015-03-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14743", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:33 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 10:34 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 10:33 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 10:33 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1) fyrir Katr\u00ednu Jakobsd\u00f3ttur (KJak), kl. 10:33 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir Silju D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttur (SilG), kl. 10:33 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:30"}, "14741": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14741", "dagur": "2015-03-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14741", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:30 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:30 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:11 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:31 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:30 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14469": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14469", "dagur": "2014-12-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14469", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:14 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:20 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:10 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:09 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:20 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:19 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:57 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:25 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson v\u00e9k af fundi kl. 10:18. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:30 vegna \u00feingfundar sem \u00fe\u00e1 h\u00f3fst, en fundi nefndarinnar var haldi\u00f0 \u00e1fram me\u00f0 sam\u00feykki nefndarmanna.<br><br>"], "timi": "08:15"}, "14746": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14746", "dagur": "2015-03-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14746", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "\u00c1sta Gu\u00f0r\u00fan Helgad\u00f3ttir (\u00c1staH) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 11:35 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14745": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14745", "dagur": "2015-03-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14745", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Vigd\u00edsi Hauksd\u00f3ttur (VigH), kl. 09:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:14 ", "R\u00f3bert Marshall (RM) fyrir Brynhildi P\u00e9tursd\u00f3ttur (BP), kl. 09:45 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A) fyrir P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir (SBS) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:10 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14744": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14744", "dagur": "2015-03-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14744", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:19 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:55 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 09:00 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 11:28<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14460": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14460", "dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14460", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:33 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:33 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:16 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:16 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:17 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:28 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi. Haraldur Benediktsson var ve\u00f0urtepptur.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14461": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14461", "dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14461", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:37 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:37 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:43 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:37 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:37 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:37 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:37 ", "", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason var fjarverandi vegna ve\u00f0urs. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:37"}, "14467": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14467", "dagur": "2014-11-29", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14467", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 14:08 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 14:08 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 14:08 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 14:08 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P) fyrir Brynhildi P\u00e9tursd\u00f3ttur (BP), kl. 14:08 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 14:08 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 14:08 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 14:08 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson, \u00e1heyrnarfulltr\u00fai, var fjarverandi. Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 14:45. \u00d3ttar Propp\u00e9 v\u00e9k af fundi fyrir afgrei\u00f0slu m\u00e1lsins.<br><br>"], "timi": "14:00"}, "14464": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14464", "dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14464", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:03 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:03 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 13:03 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 13:07 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:03 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 13:03 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 13:03 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "13:03"}, "14465": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14465", "dagur": "2014-12-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14465", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:05 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:05 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 10:05 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 10:05 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:05 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 10:05 ", "", "Haraldur Benediktsson og \u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14748": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14748", "dagur": "2015-03-09", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14748", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:45 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:40 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:40 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:40 ", "", "Haraldur Benediktsson og Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi vegna veikinda. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:40"}, "15028": {"dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15028", "timi": "15:10", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}}, "15022": {"dagur": "2015-05-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15022", "timi": "08:30", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "15024": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15024", "dagur": "2015-05-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15024", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:15 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "15027": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15027", "dagur": "2015-05-18", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=15027", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:03 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:20 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:00 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason var fjarverandi. Haraldur Benediktsson v\u00e9k af fundi kl. 11:08, Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:21, Karl Gar\u00f0arsson kl. 11:21 og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai kl. 11:25.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14519": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14519", "dagur": "2015-01-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14519", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:36 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:39 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:53 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:53 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1) fyrir Harald Benediktsson (HarB), kl. 09:36 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson, Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir og Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson voru fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14044": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14044", "dagur": "2014-09-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14044", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:00 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:00 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 10:00 ", "", ""], "timi": "10:00"}, "14045": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14045", "dagur": "2014-09-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14045", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:27 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:05 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 10:16 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 10:05 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein) fyrir R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 10:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 10:05 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 10:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 10:05 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 10:40.", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:00.<br><br>"], "timi": "10:05"}, "14046": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14046", "dagur": "2014-09-17", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14046", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 10:30 ", "Brynhildur S. Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir (BSB) fyrir R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:40 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:40 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 10:40.<br><br>"], "timi": "09:40"}, "14043": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14043", "dagur": "2014-09-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14043", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:30 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 10:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 10:01 ", "\u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir (\u00d3\u00de) fyrir Gu\u00f0bjart Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 10:05 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 10:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 10:00 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 10:05 ", "", ""], "timi": "10:00"}, "14823": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14823", "dagur": "2015-03-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14823", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:41 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 10:03 ", "", "Haraldur Benediktsson var fjarverandi vegna veikinda. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14125": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14125", "dagur": "2014-10-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14125", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:32 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:37 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:32 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:32 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 10:27 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:34 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:32 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:32 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:32"}, "14124": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14124", "dagur": "2014-10-07", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14124", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:30 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:30 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson, J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir, Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir og Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14826": {"dagur": "2015-03-10", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14826", "timi": "09:30", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}}, "14122": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14122", "dagur": "2014-10-15", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14122", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:02 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:02 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:02 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:03 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:08 ", "", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14121": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14121", "dagur": "2014-10-08", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14121", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:02 ", "Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir (OH) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:02 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:02 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:02 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP) fyrir \u00c1smund Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:02 ", "Sigur\u00f0ur P\u00e1ll J\u00f3nsson (SPJ) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:02 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:02 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai var fjarverandi. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 9:20. Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 12:21.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14120": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14120", "dagur": "2014-10-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14120", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:24 ", "Bjarkey Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 10:20 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:20 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 10:20 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 10:20 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi vegna starfa \u00e1 vegum Al\u00feingis erlendis. Oddn\u00fd G. Har\u00f0ard\u00f3ttir, \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi. Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11:18 til a\u00f0 s\u00e6kja fund fors\u00e6tisnefndar. Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson v\u00e9k af fundi kl. 11:3<br><br>"], "timi": "10:20"}, "14220": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14220", "dagur": "2014-10-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14220", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:05 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 12:05 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 12:05 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 12:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 12:05 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 12:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 12:05 ", "", "Oddgeir Ottesen var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:05"}, "14221": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14221", "dagur": "2014-10-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14221", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:30 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 08:45 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 08:30 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 08:30 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 08:45 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 08:56 ", "", "Oddgeir Ottesen var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14389": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14389", "dagur": "2014-11-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14389", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:46 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. \u00c1smundur Fri\u00f0riksson v\u00e9k af fundi kl. 11:10.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14388": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14388", "dagur": "2014-11-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14388", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:40 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:40 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:40 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:40 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Harald Einarsson (HE), kl. 11:05 ", "", ""], "timi": "09:40"}, "14224": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14224", "dagur": "2014-10-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14224", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:05 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:05 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:05 ", "", "Kristj\u00e1n M\u00f6ller og P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14951": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14951", "dagur": "2015-04-30", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14951", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:30 ", "Haraldur Einarsson (HE) fyrir Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 08:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 08:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:51 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 08:30 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "08:30"}, "14383": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14383", "dagur": "2014-11-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14383", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:04 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:04 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 13:17 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 13:14 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 13:11 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 13:07 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1) fyrir Unni Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttur (UBK), kl. 13:04 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 13:04 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "13:04"}, "14382": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14382", "dagur": "2014-11-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14382", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:55 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:55 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa. ", "Helgi Hj\u00f6rvar og Brynhildur P\u00e9turssd\u00f3ttir voru fjarverandi hluta fundar vegna annarra \u00feingstarfa.", "\u00d6gmundur J\u00f3nasson forma\u00f0ur v\u00e9k af fundi kl. 9:45 og Brynjar N\u00edelsson st\u00fdr\u00f0i fundi fr\u00e1 \u00feeim t\u00edma.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14381": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14381", "dagur": "2014-11-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14381", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 13:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 13:10 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 13:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 13:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 13:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 13:10 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 13:00 ", "", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 16:23. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 17:20.<br><br>"], "timi": "13:00"}, "14380": {"dagur": "2014-11-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14380", "timi": "15:00", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}}, "14386": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14386", "dagur": "2014-11-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14386", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 18:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 18:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 18:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 18:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 18:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 18:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 18:00 ", "", ""], "timi": "18:00"}, "14958": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14958", "dagur": "2015-05-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14958", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 12:45 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 12:50 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 12:45 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 12:45 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 12:45 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 12:45 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 12:45 ", "", "Gu\u00f0bjartur Hannesson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "12:45"}, "14384": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14384", "dagur": "2014-11-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14384", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:22 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 10:06 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:04 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:04 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:04 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:04 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:04"}, "14631": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14631", "dagur": "2015-02-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14631", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:40 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:40 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) fyrir Harald Einarsson (HE), kl. 09:40 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:40 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:40 ", "", "R\u00f3bert Marshall og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10:20, Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir og El\u00edn Hirst v\u00e9ku af fundi kl. 10:40.<br><br>"], "timi": "09:40"}, "14630": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14630", "dagur": "2015-02-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14630", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:03 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:03 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:03 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:03 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:03 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS) fyrir P\u00e1l J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:03 ", "", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson og Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll. Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:03"}, "14279": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14279", "dagur": "2014-11-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14279", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 10:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:00 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 10:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 10:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 10:00 ", "", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14278": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14278", "dagur": "2014-11-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14278", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Frosti Sigurj\u00f3nsson (FSigurj), kl. 09:26 ", "Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (KJak), kl. 09:04 ", "\u00d3ttarr Propp\u00e9 (\u00d3P), kl. 09:10 ", "\u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson (\u00d6S), kl. 09:28 ", "", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason, Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson og Silja D\u00f6gg Gunnarsd\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14702": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14702", "dagur": "2015-02-24", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14702", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:10 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:29 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:27 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:36 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14701": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14701", "dagur": "2015-02-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14701", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:04 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:01 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:04 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:04 ", "Halld\u00f3ra Mogensen (HallM) fyrir Helga Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:04 ", "Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:04 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:24 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:04 ", "", "Brynjar N\u00edelsson var fjarverandi vegna veikinda. Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var vi\u00f0st\u00f6dd fundinn \u00ed gegnum fjarfundarb\u00fana\u00f0.<br><br>"], "timi": "09:04"}, "14700": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14700", "dagur": "2015-02-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14700", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:40 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:40 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:40 ", "", "H\u00f6skuldur \u00de\u00f3rhallsson og Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason voru fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:40"}, "14314": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14314", "dagur": "2014-11-14", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14314", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 08:20 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 08:20 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein) fyrir Brynhildi P\u00e9tursd\u00f3ttur (BP), kl. 09:17 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 08:20 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj) fyrir Oddn\u00fdju G. Har\u00f0ard\u00f3ttur (OH), kl. 08:20 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 08:20 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) fyrir Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:00 ", "", "Haraldur Benediktsson v\u00e9k af fundi kl. 09:00 og kom til baka kl.10:00. Hann v\u00e9k s\u00ed\u00f0an af fundi kl. 10:24 og kom til baka kl. 11:30. \u00c1smundur Einar Da\u00f0ason v\u00e9k af fundi kl. 9:15 og kom til baka kl. 09:33. Hann v\u00e9k s\u00ed\u00f0an af fundi kl. 10:00. Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 09:40. Gu\u00f0mundur Stei<br><br>"], "timi": "08:15"}, "14316": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14316", "dagur": "2014-11-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14316", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:09 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:09 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:14 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj) fyrir \u00c1rna P\u00e1l \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:09 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:09 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:09 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:20 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 10:26 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:09 ", "", ""], "timi": "09:10"}, "14317": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14317", "dagur": "2014-11-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14317", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Birgir \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 09:10 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:05 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:35 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:12 ", "", "Helgi Hrafn Gunnarsson haf\u00f0i bo\u00f0a\u00f0 forf\u00f6ll.", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason v\u00e9k af fundi kl. 10.", "Birgir \u00c1rmannsson v\u00e9k af fundi kl. 10:40.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14310": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14310", "dagur": "2014-11-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14310", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Brynjar N\u00edelsson (BN), kl. 09:00 ", "Eyr\u00fan Ey\u00fe\u00f3rsd\u00f3ttir (EyE) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:12 ", "", "Sigr\u00ed\u00f0ur Ingibj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14311": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14311", "dagur": "2014-11-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14311", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:11 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14312": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14312", "dagur": "2014-11-11", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14312", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 10:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14708": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14708", "dagur": "2015-02-25", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14708", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1rni P\u00e1ll \u00c1rnason (\u00c1P\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0mundur Steingr\u00edmsson (GStein), kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS), kl. 09:00 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS), kl. 09:00 ", "Unnur Br\u00e1 Konr\u00e1\u00f0sd\u00f3ttir (UBK), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson var fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14963": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14963", "dagur": "2015-05-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14963", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir (L\u00ednS) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Anna Mar\u00eda El\u00edasd\u00f3ttir (AME) fyrir J\u00f3h\u00f6nnu Mar\u00edu Sigmundsd\u00f3ttur (JMS), kl. 09:00 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:15 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:20 ", "Geir J\u00f3n \u00de\u00f3risson (GJ\u00de) fyrir Vilhj\u00e1lm \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:07 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14915": {"dagur": "2015-04-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14915", "nefnd": {"id": "148", "nafn": "utanr\u00edkism\u00e1lanefnd"}}, "14960": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14960", "dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14960", "nefnd": {"id": "207", "nafn": "fj\u00e1rlaganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r \u00de\u00f3r\u00f0arson (G\u00de\u00de) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:12 ", "\u00c1smundur Einar Da\u00f0ason (\u00c1smD), kl. 09:21 ", "Bjarkey Olsen Gunnarsd\u00f3ttir (BjG), kl. 09:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM) fyrir Oddn\u00fdju G. Har\u00f0ard\u00f3ttur (OH), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Gunnarsd\u00f3ttir (ValG), kl. 09:21 ", "", "Karl Gar\u00f0arsson og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson \u00e1heyrnarfulltr\u00fai voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14967": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14967", "dagur": "2015-05-05", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14967", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:10 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:10 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:10 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:00 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3nG v\u00e9k af fundi kl. 11.50. ", "PJP v\u00e9k af fundi kl. 12.10.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14413": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14413", "dagur": "2014-12-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14413", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:40 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:40 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:40 ", "P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal (PHB), kl. 09:40 ", "Sigr\u00fan Magn\u00fasd\u00f3ttir (SigrM), kl. 09:40 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:40 ", "", "Helgi Hj\u00f6rvar og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:40"}, "14558": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14558", "dagur": "2015-01-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14558", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 08:00 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 08:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 08:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 08:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 08:00 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A), kl. 08:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 08:00 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 08:00 ", "", ""], "timi": "08:00"}, "14559": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14559", "dagur": "2015-01-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14559", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 09:30 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:30 ", "Sigr\u00ed\u00f0ur \u00c1. Andersen (S\u00c1A), kl. 09:30 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:30 ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir (VigH), kl. 09:30 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:30 ", "", ""], "timi": "09:30"}, "14416": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14416", "dagur": "2014-12-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14416", "nefnd": {"id": "201", "nafn": "allsherjar- og menntam\u00e1lanefnd"}, "fundargerd_texti": ["P\u00e1ll Valur Bj\u00f6rnsson (PVB) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir (ELA), kl. 09:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:05 ", "J\u00f3hanna Mar\u00eda Sigmundsd\u00f3ttir (JMS), kl. 09:05 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir Bjarkeyju Olsen Gunnarsd\u00f3ttur (BjG), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:10 ", "", "L\u00edneik Anna S\u00e6varsd\u00f3ttir og Gu\u00f0bjartur Hannesson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14415": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14415", "dagur": "2014-12-02", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14415", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Haraldur Benediktsson (HarB) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:15 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:15 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:15 ", "Steingr\u00edmur J. Sigf\u00fasson (SJS) fyrir Lilju Rafneyju Magn\u00fasd\u00f3ttur (LRM), kl. 10:15 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:15 ", "", "Kristj\u00e1n M\u00f6ller, \u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir og J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson voru fjarverandi.", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson v\u00e9k af fundi kl. 10.45. ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11.15.<br><br>"], "timi": "09:15"}, "14414": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14414", "dagur": "2014-11-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14414", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:00 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:00 ", "", "Birgir \u00c1rmannsson, Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir og Helgi Hrafn Gunnarsson voru fjarverandi.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14552": {"dagur": "2015-01-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14552", "timi": "13:00", "nefnd": {"id": "132", "nafn": "\u00cdslandsdeild Al\u00fej\u00f3\u00f0a\u00feingmannasambandsins"}}, "14206": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14206", "dagur": "2014-10-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14206", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 10:20 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1lfhei\u00f0ur Ingad\u00f3ttir (\u00c1I) fyrir Steinunni \u00de\u00f3ru \u00c1rnad\u00f3ttur (S\u00de\u00c1), kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Gu\u00f0bjartur Hannesson (Gu\u00f0bH), kl. 09:00 ", "\u00d3li Bj\u00f6rn K\u00e1rason (\u00d3BK) fyrir Ragnhei\u00f0i R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttur (RR), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "", ""], "timi": "09:00"}, "14550": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14550", "dagur": "2015-01-22", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14550", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:00 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:00 ", "Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3), kl. 09:00 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:00 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:00 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB), kl. 10:05 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 10:05 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:00 ", "", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson og \u00deorsteinn S\u00e6mundsson voru fjarverandi. ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 10.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14551": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14551", "dagur": "2015-01-26", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14551", "nefnd": {"id": "205", "nafn": "velfer\u00f0arnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttir (Bj\u00d3) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:33 ", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson (\u00c1sF), kl. 09:33 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG), kl. 09:33 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:33 ", "Ragnhei\u00f0ur R\u00edkhar\u00f0sd\u00f3ttir (RR), kl. 09:33 ", "Steinunn \u00de\u00f3ra \u00c1rnad\u00f3ttir (S\u00de\u00c1), kl. 09:33 ", "", "Brynjar N\u00edelsson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna setu \u00e1 \u00feingi Evr\u00f3pur\u00e1\u00f0sins. \u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll. Elsa L\u00e1ra Arnard\u00f3ttir var fjarverandi vegna veikinda. Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 10:18.<br><br>"], "timi": "09:33"}, "14556": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14556", "dagur": "2015-01-23", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14556", "nefnd": {"id": "203", "nafn": "atvinnuveganefnd"}, "fundargerd_texti": ["Lilja Rafney Magn\u00fasd\u00f3ttir (LRM) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:30 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 11:10 ", "J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 10:10 ", "Kristj\u00e1n L. M\u00f6ller (KLM), kl. 09:30 ", "P\u00e1ll J\u00f3hann P\u00e1lsson (PJP), kl. 09:30 ", "R\u00f3bert Marshall (RM) fyrir Bj\u00f6rt \u00d3lafsd\u00f3ttur (Bj\u00d3), kl. 09:30 ", "Sigur\u00f0ur \u00d6rn \u00c1g\u00fastsson (S\u00d6\u00c1), kl. 09:30 ", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson (\u00deorS), kl. 09:30 ", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir (\u00de\u00f3rE), kl. 09:30 ", "", "\u00deorsteinn S\u00e6mundsson var fjarverandi milli kl. 10 og 11.30 vegna annarra \u00feingstarfa.", "\u00de\u00f3runn Egilsd\u00f3ttir v\u00e9k af fundi kl. 11.30. ", "Kristj\u00e1n M\u00f6ller v\u00e9k af fundi kl. 11.", "\u00c1smundur Fri\u00f0riksson bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll.<br><br>"], "timi": "09:30"}, "14613": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14613", "dagur": "2015-02-03", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14613", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir (BirgJ) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 10:00 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 10:00 ", "Helgi Hj\u00f6rvar (HHj), kl. 10:07 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 10:00 ", "Svand\u00eds Svavarsd\u00f3ttir (SSv) fyrir \u00d6gmund J\u00f3nasson (\u00d6J), kl. 10:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 10:00 ", "", "P\u00e9tur Bl\u00f6ndal og Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir bo\u00f0u\u00f0u forf\u00f6ll. Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir var fjarverandi vegna annarra \u00feingstarfa.<br><br>"], "timi": "10:00"}, "14205": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14205", "dagur": "2014-10-20", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14205", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}, "fundargerd_texti": ["Katr\u00edn J\u00fal\u00edusd\u00f3ttir (KaJ\u00fal) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Haraldur Einarsson (HE) 2. varaforma\u00f0ur, kl. 09:05 ", "Bj\u00f6rn Valur G\u00edslason (BVG) fyrir Svand\u00edsi Svavarsd\u00f3ttur (SSv), kl. 09:30 ", "El\u00edn Hirst (ElH), kl. 09:05 ", "Helgi Hrafn Gunnarsson (HHG) fyrir J\u00f3n \u00de\u00f3r \u00d3lafsson (J\u00de\u00d3), kl. 09:05 ", "R\u00f3bert Marshall (RM), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur \u00c1rnason (Vil\u00c1), kl. 09:05 ", "Vilhj\u00e1lmur Bjarnason (VilB) fyrir Birgi \u00c1rmannsson (B\u00c1), kl. 10:48 ", "", "R\u00f3bert Marshall v\u00e9k af fundi kl. 10:40.", "Helgi Hrafn Gunnarsson v\u00e9k af fundi kl. 10:55.<br><br>"], "timi": "09:05"}, "14968": {"dagur": "2015-05-06", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14968", "timi": "09:00", "nefnd": {"id": "204", "nafn": "umhverfis- og samg\u00f6ngunefnd"}}, "14783": {"fundargerd": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14783", "dagur": "2015-03-12", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14783", "nefnd": {"id": "206", "nafn": "stj\u00f3rnskipunar- og eftirlitsnefnd"}, "fundargerd_texti": ["Brynjar N\u00edelsson (BN) 1. varaforma\u00f0ur, kl. 09:15 ", "Brynhildur P\u00e9tursd\u00f3ttir (BP), kl. 09:00 ", "Karl Gar\u00f0arsson (KG), kl. 09:00 ", "Valger\u00f0ur Bjarnad\u00f3ttir (VBj), kl. 09:00 ", "Willum \u00de\u00f3r \u00de\u00f3rsson (W\u00de\u00de), kl. 09:00 ", "", "Birgitta J\u00f3nsd\u00f3ttir, Helgi Hj\u00f6rvar og P\u00e9tur H. Bl\u00f6ndal voru fjarverandi. ", "Vigd\u00eds Hauksd\u00f3ttir bo\u00f0a\u00f0i forf\u00f6ll vegna veikinda.<br><br>"], "timi": "09:00"}, "14955": {"dagur": "2015-05-04", "dagskra": "http://www.althingi.is/altext/xml/nefndarfundir/nefndarfundur/?dagskrarnumer=14955", "timi": "09:30", "nefnd": {"id": "202", "nafn": "efnahags- og vi\u00f0skiptanefnd"}}}